( 杯麵撚）食杯麵會唔會加其他餸，定係就咁食麵

有時加其他餸（午餐肉，腸仔）
好似同杯麵本身湯汁既味道唔夾
試左咁耐，發現唔加餸出來既最道最好

大家試過加咩餸落杯麵度食
有咩味道百搭既食材

你返去時事台，飲食台冇五毛既事

杯麵就係要方便 落咁多野不如煮個麵

加洋腸

都岩既，不過開罐頭都唔係好煩姐

洋腸好食架
不過同杯麵唔多夾

Xo味配咖哩味

加午餐肉

實有人講芝士/沙律醬
試過加罐頭沙甸魚

蛋only

沙甸魚個效果點

杯麵加飯

一般但搞到個湯好辣

倒隻生蛋落去，之後先加滾水落去一齊焗三分鐘

剩返個湯加冷飯當泡飯食埋佢

屋企有咪加
過夜雞翼/豬扒/其他肉

食杯麵就係唔想煩
如果要加餸我點解唔食煮個隻/索性煮野食

但隻蛋會熟到咩

個湯本身都唔敢飲
之前仲有人話攞個湯嚟整茶碗蒸

試過加生菜，一齊加熱

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

就係熟唔晒，溫泉蛋咁

我試過唔熟喎⋯⋯
同埋隻蛋係面會阻住啲水，仲要落好小水就滿左

睇下邊啲杯麵, 個湯底好飲先會咁做

練習下將隻蛋倒埋一邊
btw個杯麵個杯本身有空間，隻蛋又喺面，點會易滿咗？

多數放埋袋即食鮑魚落水一齊整熱佢

我果次係合味道正常杯裝⋯
隻蛋冇可能則埋一邊個面滿晒

加蛋

有時會打隻蛋

加兩條腸仔放埋入去一齊淥

會加多包公仔麵

食辣既杯麵會加少少奶，好撚正

射督精落去

黑暗料理

響鈴

落蛋黃醬做肥仔

生蛋凍水微波爐800w叮3分半
再唔係食完打隻生蛋落去連湯發再叮1分鐘
辣／咖哩杯麵會加芝士／奶

兩條腸仔加蛋黃醬

就咁加隻生嘅蛋

辛辣麵加芝士

味味一品加白菜仔
我會成碗當佢公仔麵咁用煲煮
加少少桂林辣椒油

加黑椒碎

午香肉丁

紫菜

咁你咪入嚟喇

統一布丁🍮

用奶沖杯面

有錢加料就唔駛食杯麵

通常加魚子醬 藍芝士 同 燒鵝
冇就退而求其次 落檸檬 果仁 牛仔骨 再生蠔鋪係面就算

有隻 杯麵粉絲 標榜 百幾卡路里果隻
泡菜味+自己落泡菜落去 勁撚好食
食完頂多2百零卡里通 無咁罪惡感
佢隻擔擔面味都好食

試過去北海道買急凍元貝粒返香港
恰完擺埋杯麵一切食

加兩條響鈴
索撚哂啲湯

會令麵麵滑身左

乜都唔加兼用膠叉

懶到極致

試過 真係百搭

合味道食完加蛋叮

普通超市都有架
粉絲杯面 寫埋幾多卡路里 好易認

會買滿漢大餐嗰d有餸杯麵

下次試下

未試過

上網睇用starburst黑啡沖再落糖好正

永久封鎖垃圾5毛

蟹柳

Lm

加生菜係好好食

會加飯

同好

芝士 蛋

落肥牛

收皮啦
成日洗版煩唔吾煩d啊
冇興趣知啊

試下打隻蛋落去

點開殼 浸冰水咩

吾你老母臭閪

脆皮腸
菜 - 生菜/油麥 菜心/娃娃菜(切段)
辣味杯面就加芝士

鍾意食綠色 雞嗰個
但成日俾啲汁濺到隻手 咁隻味就起碼三粒鐘唔散

朋友，你搞笑定無知？
緊係打隻蛋落去啦，你唔係以為連殻啊？

加咁多野做乜？

開個魚罐頭

打落去勁難食

多數微波爐多盒燒賣/牛肉一齊食

我食杯麵嘅時候都係因為懶，好少加嘢，最多加大洋腸/紫菜大洋腸係橙色包裝嗰隻腸

可以揀油浸或者鹽水沙甸。

我鍾意係杯麵上面加兩條蟹棒

見做豐富啲

就快上連登都要比人拉番大陸
仲講有冇興趣？冇興趣唔洗拉？

加公仔點心，最易搞

海鮮合味道加罐罐頭鮑魚隻好正

天婦羅碎

佢真係好似佢個名咁

就係要佢唔會熟曬呀嘛

齋海鮮杯麵，落少少蠔油，正到傻

仲有食剩既菜/肉

有冇人知合味道D脫水蔬菜/強粒/六粒 可以散賣?
次次食晒個麵最後先食捨得食D粒粒

加芝士

食杯麵又要加呢樣個樣。我煮個麵唔好？

人地杯麵for你速食 你仲要多此一舉加餸 唔知你想點

加樓主碌鳩

加蟹柳

講起又想食 減緊肥

食親滿漢大餐都打隻蛋落去先

明明好正

加明太子

白卡佬又周圍咬人

綠色唔係雪菜肉絲咩

午餐肉或者五香肉丁

d飯咪唔熱囉

講起杯麵 以前有好多食法
不過近年一個都唔平
買兩即食麵自己煮

以前食法

1. 加茄汁同喼汁 再加tabasco 便左做酸辣湯底

2. 買肥叉 仲要係多汁果D 落熱水時順手落埋

辣椒魚柳 好撚正

咖啡海鮮味
打隻日本生蛋+碎芝士
叮三分鐘

有冇圖

我剩係想知你老母比狗屌

本身已經咸，仲加午餐肉之類？食死你丫

我就會碌棵生菜，切隻薯仔番茄，煲個靚湯，再加d葱落個杯麵度

我會買d即食雞柳
手撕到佢一條條
索哂d湯之後好撚正